有Idea,揾同我有緣份有實力既IT人合作

我就唔識得寫code
但有驚世idea 想揾有實力同有緣份既IT人合作

依家小弟雖然窮撚一名
但成個腦都係裝住包賺錢idea，要揾有緣份IT人將我腦裡面既idea一一實現，賺盡地球人既錢
所以有你著數

所以一開始budget 就冇乜點預，只係想遇到有緣份既IT人同我合作
有緣同我合作既人係天生比較好福報
到時我地發左可以有錢齊齊分
幫我做野包你成為人中龍，你有著數

個idea 大約係手機驗肺炎
一開App,吐痰口水落手機到，就可以即刻可以驗到你有冇武漢肺炎

一開個apps免費上架，賺下廣告費先
多人下戴先再set 會員系統
再多人下載再set月費計劃

我敢肯定個apps，賺硬，個apps上架一星期包你第一個月所得既金錢已足以有錢過李嘉誠

所以你唔同我合作，係你既損失
果d下下講錢既IT狗就同我返屋企含撚
我屌你老母臭西

武肺iphone

你條友係咪住係連登

多謝樓主 已經寫緊個網

已經寫埋wearable ,要買我隻驗肺手錶
加埋iot 方圓十里有事都知

你已經講左個idea出黎
我自己拎左你個idea開始寫app啦

住廢言

個idea已經有人寫左了

而且免費

已PM樓主
你哋咪撚同我爭

一路睇到最尾 原來樓主係cls

巴打一齊合作, 樓主就不了

個idea 大約係手機驗肺炎
一開App,吐痰口水落手機到，就可以即刻可以驗到你有冇武漢肺炎

屌，樓主你偷撚咗我個發達大計，仲諗住搵我個投行二世祖 friend 針針，鳩寫份 financial proposal 問香港創科局攞返三兩百萬 funding 都好